一人一件做過好缺德既寧

我先
細個喺要上美勞堂冇帶鉸剪，於是嚮小息時問朋友借咗一把。但因為唔知利唔利，冇野好剪，就求其搵件掛咗嚮櫈pan既外套，剪左佢隻袖試刀

寧

係公司屙屎 用埋最後一枱廁紙唔講

*格

係膠水樽果樽吉個窿 之後趁格離條友爆石 fat佢腳以為我屙尿落佢腳度

踩死一對交配緊嘅蝴蝶

阻人扑野...

將同事叫雞既證據send比佢條女睇

倒水入餐廳啲筷子筒

吐口水落個地中海既啊叔個頭度

細個偷飲牙妹杯朱古力奶
之後溝返一半水入去
之後睇住佢唔發現飲哂杯奶

咁你大個有冇錫返「牙」妹多啲？